將軍澳線乜事

停左

Rthk直播緊
不過無講咩事

FB見到，個幕門起火？

自燃

港鐵：因月台幕門故障 列車不能前往坑口及寶琳站

坑口站出面有三部消防車

支那門？

以為係燕子巢

唔割

似係高溫消毒

用得過多酒精消毒啫？

手足respect